所有義載車手注意

先頭路過7仔有兩條廢老係度一邊屌尻示威者係曱甴，又大力表揚黑警開槍正確.....本來我都廢事理尻佢地，但後來兩條廢佬話沉日好彩扮可憐支持Ｄ曱甴先呃到義載車由馬場走番出市區，我呢下就真係嬲左。屌你！又話Ｄ曱甴乜乜柒柒，到最後又咪要靠示威者！咁叻你搵Ｄ狗車你走啊笨！

ps:我廢丁唔敢係深藍地區開佢波
ps2:義載車手時間許可真係要check check上車嘅人，今次係藍絲，下次可能係狗臥底

推

p牌冇人理